夏天到 想轉個髮型 有冇推薦

想轉個justin 頭

借刀

剷光

型喎

而家連登小學生都上

係 mk仔小學雞dse雞又叫自己連登仔